講經！巴絲們一個月儲幾錢？

死慳死抵先儲到12k

講經咩！屌

食都唔夠

家家有本難念經

一個月12k 一年144k